有冇人都成日比靜電電到仆街

下下都啪啪聲，痛撚到仆街
有咩解決方法

同你一樣，搞到掂親d 金屬門把手都有陰影

我

仲有我隻小柴犬好呢味野
成日用佢個鼻電鳩我地,
佢電撚完知無哂電又去卒返自己啲毛.
知道有電又黎電過我
無限loop
條條腳毛都俾佢電過

大大力拍落你要捉摸而你又覺得會電你嘢

有，成日都電親人地

我係有極大陰影，公司d同事成日問我企係到隻手想開門又唔想開門做咩，我話怕靜電，之後鼓起勇氣一野掂落去就啪一聲大叫好痛呀！

好得意

咁可愛咁醒嘅

掂張櫈開道門都啪一聲痛到

我仲試過用鎖匙開locker個時條鎖匙一插落去就比條鎖匙電到，應該係d電本第係個櫃到之後條鎖匙一插落去d電就傳到去條鎖匙到再電到我
1999，有冇人明

我有時要專注工作, 對住電腦超專心,
俾佢電一電乜靈感都無哂
搞到我都無心機做野,
焗住再同佢玩
已做佢奴隸三年多

不過我最鍚係佢
陪我走過高山低谷

邊到黎咁多電

真係嫁，本身我d同事都唔信，後來一乾既天氣一日電幾次，佢地都話你做咩咁多電

btw係咪有d手繩會吸靜電

甘心做佢嘅奴隸喇

正題
成日邊個掂親我就電到邊個
唔知點解特別多靜電

試下掂金屬野之前hi下牆放左電先
利申電屬性
而家乾唔乾都慣性咁做

好似寵物小精靈

有無人試過勁到乾到踩落地下都電到啪啪聲，直頭有火花個隻

好仆街

我下下都同條女電到啪啪聲，有時佢嗌，有時我嗌

好陰險

冬天訓覺綿被加本身多腳毛
一拎起張被電到好似放炮仗咁
仲叫到有光

吹水大賽正式開始

屌你老味個個出火花